懷疑個肚餓掣壞咗。。。

食完一餐之後又好肚餓
而家再食緊嘢 就嚟食完
咬咬下又突然feel到好肚餓想食多份

我屌你老母

Bb個爸爸係邊個

係咪就黎m?

+1 今日晏就食完譚仔即係肚餓 個胃勁空

bb個爸爸井四

佢係你老公

試下食屎

leonardo

好似係

食乜都唔飽...

你試過係work?

有成功例子 痴撚線港女係俾我醫好

@白卡婆

生蟲 下世小心d

佢狗黎 要用食物引

諗起金菇

交俾你託管佢終生唔該

好好笑

有乜咁好笑 我同佢💖💝🥰🥰🥰

咩黎

-.-